點解台灣個黑人依家多咁多人留意

明明以前冇乜人識 印象中都只係做下主持仔
同范范結左婚之後又做老闆 台灣娛樂圈地位都好似升左唔少咁 佢有咩特別

喬寶寶？

全職玩facebook 兼職扮老豆

見到標題，仲諗邊個黑人係台灣多人留意

同Andy哥熟呀嘛
Andy電視台高層黎
有大把門路啦

條友首先同佢老婆扮到好恩愛,引人羨慕同關注
之後扮有大愛,成日搞咩慈善活動,推廣公益,實則又係幫自己賣廣告

到生左對孖仔,就靠對孖仔黎拉fans,根本同阿歷山大老母一撚樣!
之排佢老婆自創左個同uniqlo勁相似既賣衫品牌,
咪又係搵對孖仔黎做model賣童裝
佢嗰兩個仔勁撚樣衰,其中一個聽講好似係有自閉,定唔知弱智
所以最近開始唔敢post佢兩個仔d野上facebook

黑人呢條友好識做公關,扮到自己係滿分老公,滿分老竇,
實情只係靠呢d黎賺錢

其實好耐之前都成日聽到佢個名
所以覺得佢都出名嘅
不過佢真係好撚煩，同埋唔知佢憑咩

佢係hehe

係,一個係HEHE
另一個係les

所以先用試管嬰兒,由於條女係耶撚,當時俾人踢爆做試管,
死都唔肯認,話只係打針成孕,假撚到

喺呢個娛樂圈,你睇下有幾多對偽人係生孖生/孖女,
因為全部都係做試管嬰兒

佢對孖仔,其中一個(叫咩翔翔)
而家成3歲幾,但都仲係傻下傻下咁,多數都係智力有問題
報應呢D野,真係唔到你唔信

以前日曬夜曬對孖仔,點解而家唔曬?好明顯係發現有問題啦,
乜都扮晒要完美既人,俾人知道自己個仔係弱智,
應該佢仲諗緊計將來點應付班大眾

佢咁中意搞公益活動,遲下應該會加入台灣咩弱能組織做代言人,幫佢個仔發聲

佢兩公婆有一期係咁叫人唔好霸凌
結果周子瑜單野一出黎就即刻潛水

呢兩公婆係出晒名奶共人士
個女既喺台灣唱歌唔掂,唯有靠喺大陸一年開幾個演唱會黎賺錢
就係知大陸呢條水喉靠唔住,先自創埋個賣衫品牌

個男既更加唔洗講,上綜藝賣笑,又開公司簽藝人,之前同人合資搞GYM room
又整埋咩熱血品牌,呢樣賺d,嗰樣賺d

兩條人邊敢得罪大陸

舊登好似追擊過呢對夫婦同佢對仔
男嘅俾人踢爆佢用慈善籌款cap水
之後喊曬口話人地霸凌佢
同埋佢對仔比啲巴打話係少數想大巴大巴車爆佢嘅黑人憎細路樣

慈善籌款cap水就係想當年搞lovelife,賣衫嗰單

佢對孖仔真係勁黑人憎,又唔可愛,
其中一個成日喊,另一個就自閉咁,對身邊既人同事完全無反應

以佢兩公婆既性格,淨係識show好既野俾人睇
所以留意下佢post對孖仔既片,就知道多數只係曬其中一個
另一個自閉既好少曬

佢對孖仔同阿歷媽個細仔一樣,都係想捉佢地返虐打

Same here
阿歷老母個細仔
真係想大巴大巴車爆佢

錢七都咁多人注意啦
世事無奇不有

有咩觀眾就有咩藝人

唔記得有無記錯，當年小S話黑人成撚日性騷擾王力宏，又會突登扮走光露條J畀小S個老母睇

舊登個陣都有巴打屌過呢兩條偽人

台灣人最中意呢D虛偽仆街
香港都有唔少柒頭皮中意

個陣中學見佢搞埋咩lovelife已經覺得好撚on9

佢今日FACEBOOK又曬對仆街仔出黎啦

曬錶曬車曬名牌曬仔曬老婆曬Friend

完